人民力量: 支持「初選」要有共同政治行動綱領

民主黨: 服從選舉協調. 李傲然: 樂見民主黨公開承諾.

人民力量都回應左

人民力量
12小時 ·

《人民力量贊成有共同政治行動綱領的初選》

1）人民力量贊成有共同政治行動綱領的初選；

2）早一次會議上大部份與會者並沒有討論初選，卻提出並同意一個「無篩選」的「協調機制」，在選前以民調及實體投票讓各方「參考」，但仍容許各派繼續參選，最後以投票前數天的民調作最後參考作策略棄選；

3）人民力量認為既然最後仍以雷動形式作最後棄選決定，便不必在報名前多此一舉，意圖排除不同政見，亦不必重複當年九西初選的替補爭拗；

4）經討論後，會上各方同意協定棄選機制為最大公約數之選項；

5）人民力量重申，如各方希望進行真正初選，應努力思考並定出共同政治綱領及在議會制衡政府的一致行動守則。如果能夠成事，人民力量非常樂意參與一個完全以陣營為先、派別為後作基調的初選基制。

推news

推

佢既意思即係本土贏既佢都會照去囉
美孚句非共同政治鋼領

仲有D100 快必 慢必回應呢件事

蘋果記者可唔可以回應下

聯署facebook專頁：

聯署Link：